周日賭馬前煮個靚lunch

估下食乜

嘔吐物咁款喎

頂你呀有味飯呀

阿仔不知食得幾開心

幸福

係我有眼不識泰山 飲食台台柱都踩

快啲食完洗碗啦

碗已洗

而家本帥識貼圖 非當日吳下阿蒙了

你俾個仔食啲咁既野仲衰過淨食方包

佢食得不知幾開心

2 cup...

放個仔上連登 十幾年後你個仔點見人 個老豆比老婆恰撚到

有仔仔相

自爆個仔

終於有仔仔相

有圖，正皮

今日想屌下你

不過見到關平咁得意，算

關平？

你睇到你老婆個咀
都感受到有幾西

Risotto

咁都睇得出？

大相士

無錯

影埋你老婆個樣得唔得

你老婆上高登未死

仔仔對眼

好記得果陣舊登睇過雲長個仔岩岩出世既相 咁快咁大個啦

唔得
你想我死乎

話咁快就三年

我都老左好多

屌

靚仔怕咩比人影

呀仔個髮型咁潮

佢應該唔識既

老婆出手

我唔理了

父債子還

佢把聲仲Q呀

關興呢咁？

屋企都賴係野咁披住件衫份人應該真係好西下

我終於明點解你煮埋畀老婆都會畀人鬧

好撚核突呀

就咁睇個下巴 你老婆大肥西黎喎

就咁睇幾張相都feel到你老婆係麻煩友

個仔幾精靈得意

有神枱⋯⋯

好得意

好可愛

煮埋佢食都咀秒秒
死港女

拜關公？

好可愛 係個髮型搞笑左少少

個髮型好薯

阿仔個頭

仔仔好可愛

關羽兄個pan好癡底下喎，換過個啦，大嘅唔顧都顧細啦

有圖正評

你老婆肥婆黎喎！！！咁仲學咩人要食呢食路？食減肥藥當飯啦屌

二哥

食到成嘴都係

關兄洗唔洗配美極

連個仔都 post 埋上嚟

啲水反射咗你個樣

巴打老婆係咪走左樣

老婆係肥婆

髮線

凍掛我就短袖咋

未出世

我都想掉架但外母屋企呀

都話左唔係肥羅

未走樣

仲好後生咋佢

未三字頭

出世時既樣